岩岩自願退左役，個心un住un住咁

是咁的，我同一個女仔熟左兩個幾月，話短唔短，話長唔長。
呢段時間佢都知我鐘意佢，但佢仲未放低上一個，結果我地互相相處住先，幾乎日日都見面，唯一得閒嘅時間都剩係同我過。
我地一齊出街睇戲食宵夜，大家都搵到啲寄託，開心多過唔開心。
但攤過幾次牌之後我發現佢始終好大程度上未放低上一個，當然仲有啲林林總總既原因，當係藉口都好啦，
我開始呃唔到自己呢種關係喺舒服嘅，同埋咁樣付出係有啲累。
我本來以為如果佢擺我係第一，就算一唔一齊都冇乜所謂，原來係諗得太理想化。根本擺我係第一就可能唔洗拖住我咁耐

結果早幾日我算係了結左呢段關係，但好理所當然地少左樣嘢掛住。如果我地再畀多時間，會繼續糾纏落去，定係會點呢？算啦唔係我就唔係我㗎啦

下個

你如果選擇繼續，只會更痛苦，我肯定
我都啱啱自己退咗會

唔好哂時間

可能係，早啲離場止蝕係現實啲既做法
但你呢一刻唔會想要返以前果種感覺咩，好似親手割斷左啲嘢好on9咁

如果你係可以令佢放低前任嘅嗰個人
佢一早就可以放低

下次等我眼淚流盡又愛你

算啦過幾日又會搵返佢

樓主太易放棄 係鐘意嘅死都咪撚放手

唔想做痴線佬

堅持十年 甚至一世 又有用咩
如果有用 我都想堅持

俾返小小尊嚴自己啦
港男

當溝到下個
呢個連叫咩名都要諗下

做男人要認清行動目標
女朋友還女朋友
朋友還朋友
溝緊果時千祈唔好當朋友咁相處
衰左梗家唔好當朋友咁唔捨得離開
從一而終 由始至終都唔係朋友

我明你 我等左八個月
一直唔捨得放
到最後都係要放
有幾多等一個心有所屬既人係會成功

樓主情況就好似去街有幾架巴士可以去到目的地

當你剩係諗住坐架特快既時候，你可能錯過其他都可以去到既巴士

你可能諗：等左咁耐，應該好快有車

但你唔好忘記巴士係會脫班嫁 仲可能夾埋個九巴App呃鳩你

所以放手啦，可能坐第二架一早到左

NEXT

佢同ex分咗幾耐先

兩個月學人扮灑脫叫春
呸

說白了都係唔夠鍾意你
未放得低都係藉口
下個喇